究竟DONALD TRUMP害死幾多個家庭？

trump is thanos

咪係, 搞到失業率新低, 想做死人咩

由一開始，已經係一個局
呢啲咁有可塑性嘅劇目
點會咁快了事
當然係一路拖住嚟 Fing 上 Fing 落，左右斬殺
當中涉事嘅當事人，包括強國
係長搵長有

最憎佢9up
一係就做, 講完又唔L做, 正仆街

無撚有錯 過2日又話繼續傾 沒事兒

係 一係就直接加啦

估撚到佢反口 一早入定日圓

蓋清重貨call?

買左樓

中美之戰
根本無可能會停

佢為好多家庭創富

Trump: I’m Unresistible

大家小心!!! 連登盲反撚全面進場

Inevitable

蓋清手持咩

on9
維帝先係

接咗刀 準備跳樓/再買樓

好撚正